【抗暴之戰】人人是記者 徵集網民好Q 質問克警高層

密室性虐性侵、行刑式近距開槍、射爆眼、打甩牙、港鐵站內無差別棍毆和放催淚煙；近月警察不但濫暴升級，更多次涉縱容黑幫恐襲平民，全城震怒！惟特首林鄭月娥至今仍漠視民間4大訴求，更打輿論消耗戰，自8月5日起要求警方每日開記招，為連場警暴「漂白」，迴避警黑勾結的指控，圖令民意逆轉。而警方由9月11日起，突然無故取消原訂下午4時的例行記者會，自行決定當日是否舉行。

提問是記者的天職，但也不妨集思廣益，齊集民間高質提問，讓《蘋果》記者代你質詢警隊高層。所謂「好Q」不嫌多，人人都可以是好記者！《蘋果》由即日起，每日午夜起至下午2時，在此文章下方的留言區，徵集網民高質提問，整合後精選1至2條，爭取在當日下午4時警方的記者會（如有）上提出。被選中的提問，會在此公佈，歡迎大家踴躍發問！

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

蘋果有邊次問到？
從無睇過恐怖分子記者會